女朋友最勁遲幾耐到

利申 等緊

兩個鐘

一星期

等左廿年仲未到....

兩個月，嚇撚死我

原來沒有，從來都沒有

咩遲先？

六個鐘

咁唔好等啦巴打，搵過個最多只會遲十年咪算

耐性+10

18年

未出世

等左21年 黎等左22年

2-3個鐘 3點喺中環去長洲7點喺長洲走
不過係ex,同呢d人拍拖好煩

十幾年前佢話沖完個涼就返黎，叫我等佢一陣

26年

2個字
嬲撚到我仆街

約12點，佢2點先出黎！佢話要呀媽煮左佢米要食埋先！
做住past paper等佢

唔好唔要我

阿妹試過遲8個鐘
個男仔買哂飛訂哂台
變左上我屋企食飯
佢上到黎阿妹仲沖緊涼

唔止一次

六個月